想搵3套細個睇過動畫，有無神手知叫咩名

第一套男主角成日著紅衫，女主係藍色長頭髮，藍色空姐衫咁，細個覺得好好j，係講男主係間好細宇宙旅行社到做打雜，暗戀女主，成日要坐社長架宇宙船穿過咩空間隧道係宇宙四為飛，搞笑向居多，最後講男主老豆係咩空間隧道開發人來，因為咩意外困係其他空間十幾年，主角群去救男主老豆出來

第二套，男主係格鬥家，會揸台紅色機械人，四為同人比賽，個機械人後期有追加武器，手臂邊有手刀，宿敵係台差唔多樣金色機械人，會拎三叉戟做武器

第三套，女主好似係咩日本巫女，總之要封印一d怪物，男主身上有幾個勾玉，打交時身上會有部分怪物化，d 怪物好似叫荒神定方靈。

求神手賜名

第3套： Blue seed

1)星際漫遊yayaya
2)新鐵金鋼
3)種子特務

秒左